點解會有人話香港係華洋共處的地方？

除左英文係官方語言之外，平時鬼佬都係自己小圈子，冇咩點同華人接觸

香港華洋共處嘅程度算係高

例如？

你去d 多外國人嘅社區睇下
好似南丫島西貢赤柱呢d

LKW 大把水乳相融

住埋同一個地方 唔代表有融合

中環office好多 係普通人接聽唔到前

觸

接觸*

洋腸你未聽過?